Jugador 1: mueve arriba (w) mueve abajo (s)
Jugador 2: mueve arriba (o) mueve abajo (l)
Instruciones:
Aparece una pelota nueva pasado un tiempo de juego.
La pelota va disminuyendo su tamaño segun avanza el juego.
